本大正式宣佈，美斯，不配做當代球王!

一個只識匿埋係巴塞做山寨王，唔敢踢其他球會証明自己，踢國家隊表現一無是處，唔識變通，繼續用巴塞心態踢國家隊，明知國家隊班人默契唔及巴塞，都繼續做散步球王，都唔肯去逼搶，走位。。

配得上球皇呢個稱譽?

關你撚事咩

不嬲都唔係球王

關你撚事

又可以諗定用咩方退出國家隊

同時宣布 我朗 正式登基
今後美欺不再是對手